【9月加租】超蓮麵店商場爆「慶回歸」疫情群組 夜市捧蛋嘆捱足半年蝕200萬

200萬濕濕碎啦 利是錢都唔止啦

職業：女兒

蝕住嚟做不如唔做唔好？

200萬都好拎出哩講會唔會太睇少佢
蝕兩億對佢都係細數啦

講出黎都唔知丑,老母買2個袋都咁既錢啦
掉9晒3房面

講就緊係咁講架啦
可能想搵d野玩下,比人叫下老闆咁

蝕得個二百萬叫做蝕錢咩

跌左散紙etc

200萬佢當省錢啫

散紙

哦~ 跌左2毫子

蝕200萬,儲備 N億,
好慘情又告急
但冇事

人地想要個飯堂得閒同朋友去食玩喳

垃圾奶共家族

200萬
跌左落地佢都費時執啦

窮人用時間換錢
有錢人用錢消耗時間
佢洗200萬可以用到咁多時間,抵晒啦
去少次旅行嗰個搞生意一年坐底都洗幾十億啦

爺幹

跌都跌咗啦

呢個好笑

幾時開左店

關我撚事 大家幫手叫黃店外賣

如果為搵錢，你啱
但佢搵錢黎做咩，況且2M 算咩錢。可能蝕少少讚緊自己叻，上報出位刷存在。

200萬係錢嚟咩, 啲友係賭場玩兩手就無咗

幫過d二世祖打工，做生意真係好認真，對員工好度縮，咩都計到盡，但私底下對你好好，又送野請飲請食

因為想做靚盤數比外人/屋企人睇

執鬼左佢算，仲搞黎做乜丫

注意正字，咪撚用大陸字

醜

九月仲想加租，香港業主真係死賤種嚟

佢唔加價 姐係唔比面佢老豆喇

搞手都係想打個和姐

推香港獨立 唯一出路

間鋪就佢啲親朋戚友，加租係象徵式，實際係要拉返高地段租金價錢

今鋪真係蝕住黎做求打個和

大撚把錢，驚閪咩

呢啲二世祖只係享受做老闆既樂趣 輸個少少 who care
你睇埋四太俾個仔做埋上市公司主席 超蓮呢啲case濕濕碎

蝕咁少面嗰浸啫！當宣傳費都要啦

都幾好呀 會做下正經野

SUPER!

政府有補貼冇講到噃

呢間嘢邊有人食，我行過兩步去三星食唔好?

果陣想做樣比佢老豆睇姐
宜家人都死左
無所謂啦

是但啦 冇食過

人地當玩200零用錢黎啫
唔通普通人打機課金你又話佢地俾錢人賺不如唔好玩咩

數百萬當係碎銀

dirty money , 200億都無問題

搞手連打個和都唔求了 大家開開心心食碗麵就算

200萬去次旅行就冇咗啦

執左就無娛樂，屋企人就講佢不務正業

最近失業了

d錢又唔係佢搵既蝕咪蝕囉

當去少次歐洲shopping

驚西咩 老豆死撚左有幾億分

佢堆三房四房好鍾意
扮才俊 扮唔係二世祖

開係雅蘭

因為玩到冇野玩，咁咪做下生意打發下時間，果時有個同事 話間野 係佢地愛巢

你唔好用正當時維去諗佢地諗咩

間舖佢蝕住做對佢無影響
最緊要比佢老豆知佢有上進心 （分家產）

，而家係遺產繼承者

退休了

開鋪只係同屋企人交代 自己唔係9 fingfing咁解
蝕兩球？今個月去少次milan囉 反正依家都去唔到

之前上電台佢話開鋪錢係自己儲返黎

買左個鋪先開呀嘛，都唔識做生意既！

嬲嬲地買左間鋪 咪少樣開支囉

有咩所謂 數百萬當係碎銀

老豆在生時就要扮下上進，依家錢已分仲要咁做?

以前一個月幾十萬零用 利是錢人地拎幾千咁出黎玩魚蝦蟹

俾少啲税
其他賺錢

200萬當係碎銀

佢唔開呢啲鋪邊有得上報 邊有得話自己好叻叻做飲食大亨

最近似台灣味, 最好就去台灣食先岩

人地跌都跌撚左啦
得鳩閒無野做開檔野做比人睇話自己自食其力姐

玩玩具都有分賺蝕

佢戶口零頭都唔止啦

2球野喺阿哥家姐個場話咁易蠃突啦

舊老細就係咁，係佐敦開左間樓上小菜比家人或朋友食飯，拎會所牌行真正會員制(唔收街客) 我有時仲要企reception趕走啲盲毛

其實入得黎嘅我地全部都識，老細交代過，如果有女人細路就安排佢地入房
有次有條柒頭同我講話某間房好嘈，我睇一睇佢指個向，就係老細間房

柒：喂，你幫我睇睇，叫佢地唔好咁嘈
(基本上，係果度人人都識我，因為我係老細跟班，所有小事都要經我先搵到佢，佢地會叫我個英文名，我會叫佢地乜生物生，你喂得我即係唔撚知呢度規矩)
我：唔好意思呀生，果間房啲人我叫唔郁佢亦唔會叫，因為佢係我老細
柒：乜撚野老細？你係咪唔想撈？
我：好，你等等

我入房搵老闆娘道名來意，老闆娘喺手袋拎左一皮野出黎請佢走，到今日我仲記得條柒頭比我地趕走個表情
(我地入會要比一皮，但其實冇乜人比過，一來上得黎都係識嘅，二來真正有錢佬黎入會係唔會就咁比錢，試過有某富豪問可唔可存酒，我答可以，點知佢係放低左一箱82,當年82大約5000-6000蚊一枝)

佢蝕廿億先係新聞

佢做其他野可能蝕仲多

200億都未驚

係，三四房成日話靠自己，個感覺好扮嘢
反而大房孫女講到明自己創業d錢係用大房留比佢d遺產，咁樣堂堂正正認自己靠屋企好過扮才俊

佢黃定藍？

所以有錢人做生意成功係必然
市好, 食到盡
市差, 大把子彈頂到市好

D二世祖搞生意話自己白手興家真係唔面紅個下好野

你太窮啦

唔係賭王。。你可能只是一支

做下生意仔點都爭好過狂借貸買酒店買大廈買街鋪黎做生意

資本家二代拎200萬出黎就係買個經驗，一d都唔貴，仲有人安慰佢人冇事先做到世界冠軍

普通人輸200萬下半世都要安份守己，分分鐘唔知仲有冇下半世，可能直接去下一世
又或者普通人連200萬都拎唔到出黎輸，一世為奴

李嘉誠夠有錢啦，你問下佢會唔會蝕住做/搞手求打個和？

執左既話cv就冇野寫 先得兩球野真係散紙

想問下佢個cpa牌到底考到未無哂聲氣

佢最有資格講
我都賺夠啦 都想自己蝕下
冇得輸！

分享喜悅

成日想話自己唔係靠屋企
其實點都冇可能擺脫到

唔係賭王既仔女根本冇咁多機會

李嘉誠就係太窮過

搏見報

有冇人食過？
其實好唔好食

慈善事業黎架
如果唔係有錢
神早執左啦
你估燈油火蠟人工唔洗錢咩
養住啲伙記算係咁啦